（唔建議）點解唔見有人搞政府

成日話咩禮賓府重防，乜嘢官邸好難玩，但係咪真係完全無方法？

而事實上有極多淺藍問點解唔直接搞政府

另外就係network，斷中環尖沙咀一帶已經可以有好大量一般文職被罷工，而短時間整唔返。

最需要罷工嘅往往唔係低層嘅打工仔，而係大量技術支援人士

利申：
個人熱愛和平，以上純討論，不支持任何抗爭，生為港豬，死為港奴

有啲覺得其實大家已經唔係對準政權

問問問 唔用下你自己個腦先?
你自己去一次禮賓府 立法會 政總 中聯辦就知啦
到底連登有幾多好似你呢D弱智豬開POST 日日見到問D 弱智野
少說話多做事識唔識呀

個啲位係真難打
但好多行動愈來愈唔似對準政權都係事實

講到d狗唔係政權一部份咁

呢個先驚
以為搞掂啲狗就搞掂
如果政府肯收狗皮我怕好多人會收貨了
Condom黎咋屌
屌女定屌condom差好遠呀

你一係就提意見點對準
批評個個都識

根本對準政權唔係咩無人知點做既野
其實大家抗爭一開始就係對得好準咁對政府機構
係呢家愈來愈唔準

答得咁空泛即係咩
我只係想睇下你認為嘅對準 係d咩野

而且批評係個個都識
問題係呢家批評又唔比
比意見又唔聽呢
我個啲廢意見唔理無所謂
但有唔少巴打既意見其實好值得討論

有屋企人問我點解示威者唔直接搞林鄭，佢自己都好憎林鄭

話搞一般市民政府都唔會理，示威者又唔會成功，但就阻住佢返工

究竟有咩方法可以搞鳩班高官？

我認為唔好搞政府機構
搞親會阻到社會運作
公務員又返唔到工
公務員blk路都仲可以返工
你地blk 路算啦
政府網好多政府機構地址
請大家盡量避開呢d地方